明珠台做緊in time

Amanda Seyfried好撚正

3字頭了

當年係戲院睇 好正

佢依個造型真係無得輸

睇住打飛機

索爆

time is currency

對奶真係正到